屋企有黃蜂

本身以為曱甴
點知係大黃蜂，企咗到成半個鐘都唔郁
有冇ching可以救我點捉走佢

津路水炮啦
都2020年唔係仲要人教啊

樓主你就好 有跑車坐

黃㗎！手足嚟